尋人 警員老婆 宏利保險 丁麗霞

原告呂培安及韓君怡，被告為保險經紀丁麗霞及宏利人壽保險（國際）有限公司（人名均譯音）。
案件編號： HCA808/11

尋人呀

尋條仆街

衰咩？

呃單
呢條百街都衰好多劑
但只得一劑比人執上庭